有冇人覺得應付d細路好辛苦

又到新年 親戚帶曬d細路上黎 仲煩過d親戚

佢地都覺得細路好煩，又要比錢
不如不見，有心先見

好痴身 好似永遠都唔會攰咁